RA想上mphil點做好?

話說一直都想跟老細讀上去(Mphil)
儲多兩年經驗就之後出國PHD
咁因為老細雖然冷門field但都長期有好多人approach
所以依加R到佢個RA做已經好好彩

PG application就開始
本身諗住博老細收mphil
但老細就話會收PHD, 無講收唔收mphil

如果都係想繼續報mphil, 各位巴打我應該點做

兩邊都報
收你再算
入左好辦事

直接問prof + 1

不嬲都直接問最好，到時佢遊花園先再諗計

因為最近先入職
好似咁快問好功利咁

呢d野佢見得多過你啦
有咩驚

問左先，
你可以同老細講話報就報Mphil，但之後會轉PhD
因為通常過Mphil probation 之前可以揀轉做PhD，咁就一條氣讀4年，睇你想唔想咁

之前聽講
收mphil同收Phd 既資源同數量係一齊計
所以寧願收Phd

冇錯

其實ra同mphil有咩分別，除左揀topic的自由度之外

mphil有degree

你想玩野可以phd跟住第二年話讀唔掂轉mphil grad走

大家目標都係phd 有咩分別

有啲u既PhD program一定要有research master degree

Ra嘅話可能老細出paper唔落你名
而且Phd想去外國讀

可能過多幾個星期先問

行頭細啊

直接問啦，你估人地會覺得你肯做一世RA咩？
不過有冇mphil唔緊要，有paper重要d

直接同老細講香港讀phd揾唔返香港tenure,不了

直接問，報多幾間。有d prof係唔鍾意收自己RA，所以報多d 穩陣。